【四月新番】馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー (第二場)

STAFF
原作：Cygames
監督：及川啟
副監督：太田知章
系列構成：石原章弘（Cygames）、杉浦理史
角色設計、總作畫監督：椛島洋介
美術：草薙
攝影監督：並木智
色彩設計：中野尚美
3D監督：市川元成
編輯：高橋步
音樂：UTAMARO movement
音樂監製：岩代太郎
音樂製作：Lantis
音響監督：森田祐一
音響製作：HALF H·P STUDIO
動畫製作：P.A.WORKS
CAST
Special Week（特別周）：和氣杏未
Silence Suzuka（無聲鈴鹿）：高野麻里佳
Tokai Teio（東海帝皇）：Machico
Vodka（伏特加）：大橋彩香
Daiwa Scarlet（大和赤驥）：木村千咲
Gold Ship（黃金船）：上田瞳
Mejiro McQueen（目白麥昆）：大西沙織
El Condor Pasa（神鷹）：高橋未奈美
Grass Wonder（草上飛）：前田玲奈
Seiun Sky（星雲天空）：鬼頭明里
Haru Urara（春麗）：首藤志奈
駿川手綱：藤井雪代
訓練員：沖野晃司
東條花：豐口惠美

片頭曲(OP)

Make Debut!
歌：特別周（CV.和氣杏未）、無聲鈴鹿（CV.高野麻里佳）、東海帝皇（CV.Machico）、伏特加（CV.大橋彩香）、大和赤驥（CV.木村千咲）、黃金船（CV.上田瞳）、目白麥昆（CV.大西沙織）
片尾曲(ED)

グロウアップ・シャイン！
歌：特別周（CV.和氣杏未）、無聲鈴鹿（CV.高野麻里佳）、東海帝皇（CV.Machico）、伏特加（CV.大橋彩香）、大和赤驥（CV.木村千咲）、黃金船（CV.上田瞳）、目白麥昆（CV.大西沙織）

TOKYO MX、BS11：4月1日より毎週日曜日24:00～
関西テレビ：4月1日より毎週日曜日25:55～
サガテレビ：4月2日より毎週月曜日25:25～(初回のみ25:45～)
AT-X：4月2日より毎週月曜日23:30～
リピート放送 毎週水曜日15:00～／毎週土曜日7:00～

初回は1時間放送（1話・2話放送）

賽事回顧（過往post）

【四月新番】馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー

留名觀賽

本季黑馬

等左好耐仲未有東海帝皇唱K長loop版

今次真係馬

nico有人整左

估唔到咁多人因為有睇馬先睇依套

依度有無人係無睇馬?
睇完之後會唔會揾返佢地啲資料

本身冇睇開 睇完之後產生興趣
6月頭去日本或者會入馬場見識下

你去日本邊度
我可以幫下你

東京
其實做過下資料搜集 見到當日有安田紀念
不過下晝其他野搞可能睇唔切

安田有一隻香港馬跑
其實睇1,2場就走都得

本身淨係識大震撼果啲名馬

四月霸權

就係見咁啱有香港馬先想入去支持下

想買返隻starting gate 01但amazon冇貨，hmv運費又貴啲

東京競馬場有埋博物館都可以行個圈

等多陣先囉
我唔信佢唔翻貨

呢隻咁舊未必有
睇返紀錄17年12月之後已經開始冇
應該要等佢出類似呢隻咁主角群角色歌合集

02都有翻貨
01無都幾奇怪
唔食住動畫個勢

【アニサマ2018出走者追加発表】
8/25（土）：ウマ娘 プリティーダービー #anisama

唔知會唔會唱うまぴょい (初期pv個首)

岩岩聽完電台節目
班staff原來有諗過Suzuka以破紀錄時間贏
不過好快ban左
同埋抬腳個段既來源真係來至99年既美國兩冠馬Charismatic

Suzuka聲優講番起配完音之後既事講講下喊左

仲有講Suzuka轉生到馬娘世界唔駛死係因為遇到Spe-chan

麥昆功勞囉，冇佢搵到塊四葉草

破紀錄留返比下年spe chan破

你岩

上面講既其中一個idea班staff想Suzuka跑1分56秒幾贏

改變世界

世界級道具

補返段抬腳片比大家望下

收太多花

啲馬娘真係隻隻都好正

想問下隻gmae出左未
岩岩睇到第七集 心都up埋

lm

未

自己都有做開運動
見到無聲鈴鹿可以更上一層樓個陣骨折
真係好有感觸

有排都未出
雖然官方話2018年

配角嚟講我幾鍾意隻榮進閃耀

特別週幾時跑日本盃

配角我鐘意帝王光輝
睇番啲資料先醒起佢係安田輸過比靚蝦王

等多2,3集

原居民使唔使版權

應該要

原來靚蝦王都係95世代
如果當時有得同特別週個啲跑就正

海外馬有排等

今日Daiwa Scarlet生日

至從開始追依套之後就好期待星期日晚
明明第二朝仲要返工

冇錯 ，我覺得依套係今季最好睇既番

訓練員 其實係咁養到d馬斷腳

睇黎結局會跑場類似WP既Dream Race

七隻入面得兩隻唔係因傷退役

今集連騎師周圍望同比賽旁白都跟到足

又係時候揾細節位

特別週成日怪住搞姬終於出事

原來草上飛咁撚惡

草上飛今集好似少林足球魔鬼隊咁

人地認真姐

病嬌角色

原本係打算爆黑氣

特別週兩次對親草上飛都輸

日本2ch班史實廚同個別史實馬fans好煩

官方CM直頭係噴煙

睇twitter或者個人動畫blog好過
5ch網民質素比連登仲要低,
總會有班為左搵料黎屌而睇動畫既人

true, twitter D comment 正常好多
就算屌, D point同態度都合理好多

星雲天空都幾鬼馬，整蠱下特別週

さてはACGアンチだなアイツらー

最重要係balance...始終唔係history channel...

草上飛:唔可以鈴鹿獨佔小特
又有題材畫薄本

無啦啦講句‘咁我呢?’真係打左個突

佢地兩個真係好姬

唔post埋扯旗相?

其實2chan都得,果度admin會做野,on9言論一係刪一係show佢ID出黎(之後可以集體唔理佢)

分享

認同, 完全跟史實既話, 馬娘既存在已經唔合理
仲要一開頭已經講左依個世界係異世界

呢套正

依兩隻係

Special Week 同 Grass Wonder

含情默默咁對望
係有馬定寶塚？

其實D馬頭上執毛 駛唔駛要髮型師設計

應該係退左役既時候再出黎搞既見面會

應該有專人剪

其實真係好尷尬 唔睇史實唔夠感動
睇左又好似被劇透咁

睇片
全裸演出

係Suzuka個度知史實會再感動啲
之後幾集唔睇史實都無問題
睇哂成套之後再自己發現有咩if劇情又係另一番風味

今集黃金旅程都響左朵 ，雖然改左名
日本杯啲馬係咪都會咁改少少名黎跑

金色旅程
"旅程"仲要用廣東話發音

關唔關成世人唯一一個G1係香港拎事

條馬撚係咁fing

好明顯係啦
日本人鐘意佢個香港名

未睇今集但覺得草上飛啲反應應該好好笑咁

5ch d人咁on9不嬲都睇完就算

返工無野做先睇下
實在太on9, 已經懶得追post
睇twitter算

哩個日本網介紹日本馬既香港名
黄金旅程既香港名日本仔大讚かっこいい

captain cat=貓隊長=猫隊長

最尾超前真係好還原

用第8話重演番上面條LINK既CM

呢集感覺好似好快完咁

生涯配種數
帝王光輝
草上飛
神鷹
星雲天空

種付け数
・キングヘイロー 1278頭
・グラスワンダー 1274頭
・スペシャルウィーク 1236頭
・エルコンドルパサー 339頭
・セイウンスカイ 72頭

13集完全唔夠

草上飛好似仲配緊種

退咗役嘅事嚟

得番佢同帝王光輝在生

帝王光輝
草上飛
特別週
神鷹
星雲天空

打漏左主角

草上飛有貓仔陪

黃金一代 真心覺得都幾正 中二加熱血

我自己都最鐘意依代
粒粒皆星
短途依代都勁

小栗帽都好正 王道主角

Between靚蝦王都95年+同帝王光輝跑過(2000年安田)

黃金世代個個都有承繼者，但香港個啲跑得幾好都要絕後

冇計香港買返黎有唔少都係當初唔睇好既馬黎(包括精英大師),閹左可以令佢多跑D比賽
不過都有幾個香港馬主有買未閹既馬,退役送返澳紐做種馬

雖然我未出世 但都知當年有平成三強
真心覺得日本咁改個名都幾正

三強係咪就係大胃王比賽果三隻

練馬師: 黃金船呀....你想點就點啦下

小栗帽同Dq嗰隻係
另外嗰隻都係死對頭黎，
不過好似平成冇幾耐就退役

計配種成績，特別週好少少嘅

平成三強係小栗帽，スーパークリーク同稻荷一

幹 小栗帽又懷孕了

集集都係咁食

Inari One 即係主持大胃王果個
鬥到最後兩隻係芦毛對決既小栗帽vs 玉藻十字

呢幕小栗帽勁可愛
草上飛講完野小栗帽好似感受到腹黑氣息，擰轉個頭望實草上飛

其實跑緊時條撚咪fing到斷

扯住旗跑咁渴？

睇到2分鐘，係咪因為有特別週，草上飛先扯旗

今集草上飛俾我感覺:

NT人黎

追住黎屌

特別週成日都輸咁

下集開始無雙

有可能有馬開if反勝草上飛

唔洗啦,雖然唔100%跟歷史但又唔會勝負都改埋既
反正今集提左WDT,99有馬應該唔會係動畫最後一場

第二季可唔可以做香港版

馬會:

飛左春季天皇賞搞到好似成日都輸咁
下場唔知會唔會有京都大賞典

飛埋啦
橫掂春季天皇賞都飛埋

會唔會跟返秋季天皇賞同日本盃都冇草上飛 最後有馬先決戰 再黎平頭
跟住大家一齊跑年尾果個高手盃

特別週今集真係有啲煩膠 好彩最尾訓練員屌醒佢

燈到死鳩埋

病嬌草上飛呷特別週醋
佢會喊會害無聲鈴鹿

咁東海帝皇個奇蹟復活劇點算？

Spica其他人有比賽咩www(X

特別週個生涯都要cut幾場,帝皇邊仲有時間拍
等下季啦(如有)

訓練員每人都有提醒
對住黃金船

你想點就點啦下

黃金船係咪好勁其實

係
不過....

勁on9

勁不過出名on9

有人知麥昆op個招會唔會出
我仲未睇得明係點

其實係咪唔會俾其他隊員做一集主打

應該唔夠集數做

係咁上下flip
咩招黎

應該係比你睇落有動感d姐

D人話係左手揸住cam

等第2季,ova或劇場版

比訓練員話完下一集會唔會就直飛破紀錄果場

黃金船想偷影裙底

賽馬娘都有負重

你講右二個馬娘？
好似本身決勝服係咁

第一次有了想挑戰的對手
有了想一起跑一輩子的朋友
兩件快樂事情重合在一起
而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂
得到的，本該是像夢境一般幸福的時間
但是，為什麼，會變成這樣呢

做一幕金色旅程應該得嘅

白學

好似話草上飛拉出去行圈嗰陣以為有西屌
點知出到去見到特別週

好似立即縮返

幫特別周生個仔女既隨左目白多伯仲有邊個?

無

待兼福來

京都大賞典

點解會輸得咁勁

睇開馬表示呢套野好撚正

熱鬥小馬啲呀叔

但一個月唔夠嬴左秋季天皇賞

熱鬥小馬啲呀叔真係好傳神，馬場班呀叔就係咁既樣

草上飛：褲都除埋你畀啲咁嘅嘢我睇

張相傳神到

正常賽程姐
通常跑天秋都係用每日王冠 / 京都大賞典熱身

又做得幾好
鐘意百合既會諗起白色相簿依啲胃痛戀愛劇情
鐘意熱血既會諗起衝鋒21依啲皇道競技劇情

等今晚預告

草上飛睇真啲幾可愛

少少題外想問。
因為見呢到幾多人有留意開日本馬，想知點解隻 キズナ會咁受歡迎咁？

呢隻個名譯得好靚
高情厚意

畫師親自畫
唔係同人圖

隻隻馬娘都可愛

真馬都係

因為武豐贏打吡?
我都唔知

唔俾呀

通常啲畫師除左pixiv同twitter之外
仲會去邊到放圖?
有陣時見到啲圖想揾作者都揾唔到

tumblr devartart Pinterest

丸善滑雪都好正

應該叫丸善斯基因為出自佢老竇尼真斯基
而尼真斯基真人係位舞蹈員點解b站會譯到滑雪

跑馬已經過氣 以後係草泥馬時代

美國人好多都鍾意打拳 得懷俄明州鍾意馬娘

wyoming 每5個人就有1隻馬
全國最高

佢地點會識譯馬名

有上榜已經好好

有無其他日本網
依3個都係鬼佬網

現實無聲鈴鹿冇斷腳
應該係一個傳說

黃金船佢地扮神明安慰鈴鹿好感動

發覺有啲地方馬，轉戰中央賽馬後成績幾好
好似小栗帽，稻荷一，トロットサンダー(好似譯做步步雷霆？），但佢哋子嗣通常都好屎

得極少數地方馬轉戰中央係有成績

好少馬可以「芝夕不問」
近年贏到經典賽果隻係咪已經數到去大宇宙

大宇宙無贏classic
但贏海外賽
同埋佢無轉去中央

小栗帽現實子嗣真係差
不過玩 Winning Post 果陣就狂搵佢配黎開新系統

預告遲左出

係

冇左本體

一直覺得神鷹個角免設計好有主角feel
如果只係睇poster 以為佢先係主角

唔是去左法國咩

神鷹真係好正
會因為第一次輸而喊
又會因為冇得同鈴鹿真正決鬥而唔開心
唔會好似特別週咁輕敵
努力天型角色

如果會出角色周邊，暫時最有興趣係神鷹。

原來間學校有原型

睇黎今日無預告

暫時係咪出咗BD資料
有無咩周邊值得買？

好想要無聲鈴鹿既手機wallpaper
多數見到都係草上飛黎

已經留左一筆錢買周邊

有冇消息會出figure之類嘅嘢？

未有
但我唔信佢唔出

諗返神鷹跑凱旋門對手，隻望族好啱用嚟做短篇主角，嚟日本會下特別週

終於有

紅蘿蔔當籌碼

一直想問佢地頭上個對耳係頭髮髮型黎，定係真係耳仔黎

第一集同上面個預告已經有提示
真係耳仔黎

我無啦啦又閃過特別週條撚

又黎假水著回

又合宿
spe chan係咪開始懷疑人生

留意下Scarlet耳仔

套野啲細節真係好多

泳褲style

依家咁睇原來咁多隻馬娘既決勝服都由水手服度改出黎

好仔細

我見gold ship戴住個耳機嘅野，俾佢fake咗

特別週4月果時死左

好似有一半已經唔係度

仲有邊幾隻仲係度？

新番一出佢就死 希望佢響異世界可以成為三冠馬娘啦

草上飛？

仲係度
帝王光輝都係度
動畫既馬娘大部份都唔係度

在生馬娘年紀最大係Nice Nature
上個月到左30歲 (人類八十幾九十歲)

帝王光環成日俾人笑陪跑，但佢先係笑到最後嗰個，有父(母)幹就有女食

血統靚大哂

如果帝王光輝長命過草上飛真係贏晒

又多隻馬娘去左
好歌劇

RIP
睇返佢2000年既比賽,激死成個社台牧場果場有馬好經典

RIP

個個都去馬娘世界

去左馬娘世界都好丫
唔駛比人騎先

武豊: 我個個都騎過哂

配種

依3隻鬥長命
場上鬥到場下
28歳…Narita Taisin (臯月賞), Winning Ticket (打吡), Biwa Hayahide (菊花賞)

重有個熱心馬主

漫畫果邊個故事其實係點,望過下好似冇咩講比賽咁

直情未出道
仲未跑新馬賽

但已經講鈴鹿上年傷左

應該係完全原創故事
唔跟原作(史實)

漫畫要係邊先有
漫畫人唔覺有

dm5有

不過update得幾慢下，睇得明日文嘅話就cy果度有

今集有(用假名指代既)望族
睇黎會做99日本盃,係咪可以期待假名版原居民

インディジェナス

特別週依兩集都睇到好心煩

個聽筒整到咁長先聽到電話
咁點用手機聽電話

望族出現了

海外馬用假名應該就避哂啲版權問題

今集答左你

下集正式黎料

先唔講馬游水

游自由式個頭唔先入水?

睇到後半真係有

原來馬游水識狗仔式

馬式自由式

真係最尾100先反勝

今晚打老虎

依家特別週除左要同鈴鹿一齊跑仲要同草上飛認真比賽依家仲要幫神鷹報仇
咁多野一次過擺晒係日本杯做可能會好啲 草上飛變高樓大廈 鈴鹿變原居民
特別週過左望族再鬥埋鈴鹿

仲有4話,依呢套1集1比賽其實岩岩好,唔洗話搞取代,鈴鹿係原創既WDT再鬥就得

會唔會下集就跑依場

應該先跑天皇賞秋，跑完後知道望族黎跑日本盃
好彩既原居民同高樓大廈話唔埋都有D戲份

終於有香港名馬

如果可以搵到武豊配trainer聲應該幾正
不過冇可能

肯拍下廣告片客串配一兩句已經好難得

一定好貴

原居民真心勁，後來老去跑日本杯都跑得近。黃金旅程贏果場，佢9歲仲跑第三

隻淘氣鈴鹿係咪同馬主?
如果咁安排換番無聲鈴鹿落去都得

好似10歲跑女皇杯都仲有第3

同主
同埋係無聲鈴鹿細佬 (同母)

居然唔關週日寧靜時

黃金旅程贏果場原居民8歲
女皇杯係9歲
之後去新加坡都有第3
之後第3次跑日本杯跑第6, 仲有獎金收

講開又講
無聲鈴鹿呀媽叫Wakia
特別週個聲優叫Waki Azumi
頭3個音一模一樣
真係有緣

應該有呢方面考慮

巴打你睇左幾多年馬?
你真係好熟

今集望族嘅假名原來有根有據，
望族嗰名源自佢培育佢嘅goldsmith 爵士位於
法國嘅莊園（Chateau de Montjeu)
而個莊園嘅位置就喺法國嘅Broyeブロワイエ

sorry,唔係莊園,係城堡先啱

細細個開始玩日本馬game
已經有唔少細節醒唔起
不過有人提既話啲記憶就番唒黎

依個字係法文解破碎
Staff改依個名應該有雙重含義

今個禮拜日本ダービー

法國有隻甜品又係呢個名，好似一大塊餅咁，要扑碎佢

臯月賞俾黃金巨匠嘅仔黃金時代(エポカドーロ)爆冷贏咗

今集雖然無提其他馬，但睇件衫都知邊隻打邊隻

動畫無聲鈴鹿咪可以代替淘氣鈴鹿跑日本杯

即係WP大逃戰術,搵無聲鈴鹿搞亂步速?

全盛時期既小特可以大幾多次肚

神鷹識講中文

無聲鈴鹿跑得返

神鷹真女主
臨尾喊真係配得好好

同望族一齊跑完凱旋門再黎日本盃既Tiger Hill都整左人設

痴線特登坐係特別週隔離

望族搵真係識法文既池澤春菜配
假如有原居民既係咪最起碼都要講返句你好

池澤春菜，好耐冇聽佢把聲
幾鍾意佢配聖母在上黃家

唔係阿麗已經配咗另一隻ge話....

冇問題

聽到眼濕濕呀

今集鈴鹿形象崩壞

衝落海到崩晒

差隻黃金船，就係教練想睇嘅比賽

病嬌

好可愛

快啲出game啦
動畫完左既日子唔知點過

Game重未25萬

幾時修羅場

邊個位
我留意唔到嘅

聽晚有節目
可能有公佈

加埋神鷹

小特可是我的，誰都不能搶走

暫時有三個參賽者爭小特

神鷹關心特別週都唔恭喜草上飛贏左

大家都爭緊

但小特個心都係唔喺佢兩個度

翻睇第一話，小特話想同鈴鹿跑，
然後小草話佢同鈴鹿一隊，咁啱今日招人，引導小特去入隊測試
但係明明就係因為鈴鹿跳槽先至有空位......

家著及場

集集都有馬大肚 你話呢

最關心特別週既係草上飛 又擔心人啲飯少左，又關心點解唔夠瞓

成員數唔係無上限咩？

但原來佢由第一集已經...

手機驚卡槽都有上限掛
至少小草知道鈴鹿離隊都唔出聲
人地話鐘意鈴鹿，你下一句係“今日請人”，好難話冇預謀，你知草上飛份人啦

華生

好快會有鬼畜NTR
草上飛約特別週,鈴鹿去溫泉酒店

特醬大危機

Machico ( 帝皇CV) 把聲被人扮

好好笑

唔知會唔會出full version

原來有伏線

預告

跑第七

小栗帽又食野

小栗帽做主角應該幾好睇
又有宿敵玉藻十字 仲有超級小海灣、青竹回憶依堆競爭對手

睇佢食野食一季?

美食番
唱歌跳舞加美食，有冇得諗？

實變霸權

全部係大食比賽

jeng

依條日本盃好清

最初個PV佢直頭女主咁
同會長跳舞

趕客PV

小栗帽同會長果part已經最精細
其他都慘不忍賭 特別係鈴鹿

明明都係 PA Works 整
但作畫差好遠

アニメ最終回記念放送！Amebaステークス第4R決定！
「ウマ娘 プリティーダービー Abemaステークス第4R(レース) アニメ最終話放送記念スペシャル」

放送日時：2018年6月20日（水）20時〜
出演者：
和氣あず未（スペシャルウィーク役）
高野麻里佳（サイレンススズカ役）
Machico（トウカイテイオー役）
木村千咲（ダイワスカーレット役）
前田玲奈（グラスワンダー役）
高柳知葉（オグリキャップ役）
沖野晃司（トレーナー役）
サイゲームス 石原章弘（『ウマ娘 プリティーダービー』コンテンツプロデューサー）
東宝 伊藤隼之介（TVアニメ『ウマ娘 プリティーダービー』プロデューサー）
放送チャンネル：Abemaアニメ2チャンネル
番組URL：

事前登録キャンペーン第2R開始！
事前登録人数が25万人を突破！それを受けて、事前登録キャンペーン第2R開始が決定いたしました！

應該差唔多出

應該公佈日期加第2季

小栗帽成日自己一個食飯，玉藻十字應該陪下佢

留名

下面應該講緊佢牧場執左

原來神鷹鐘意摔角

土人

早兩日開始追返，雖然跑馬加唱歌跳舞有嘅鳩屎但又唔知點解幾撚好睇，一炮過睇晒

想買神鷹

佢地呢一pair真係好正 可惜動畫出場好少

今年馬會冇日本打吡播?仲諗玩野買隻200幾倍既泥地王個仔

皐月賞都冇播啦

黃金時代會唔會贏多一冠呢

【グッズ情報】グッドスマイルカンパニー様より「スペシャルウィーク」のねんどろいど化が決定いたしました！
現在鋭意制作中です。続報にご期待ください！
＃ウマ娘 #goodsmile

出啦

😘

播新加坡都唔播日本

無計
有香港馬遠征一定優先播

聽日唔係有轉播咩?

無

btw, 香港馬輕鬆跑一二

新加坡又可以鎖返國

學下香港同日本啦
頭幾屆咪又係比外國馬搶錢

輕鬆到

日本會唔會覺得香港係提款機

日本賽事獎金都唔低

嬴到先得
長途要同班法國馬爭

調番轉講都得
日本短途賽係香港馬提款機

依家先發覺首歌係熱鬥小馬主題曲

又幾好聽

走れ走れウマ娘

等full version

熱鬥小馬嗰首都叫原創嘅話咁呢首又叫咩呢

走れコウタロー (ソルティー・シュガー,1970)

原來係原曲黎

ワグネリアン

日本個邊狂洗版

ダノンプレミアム 不敗終於斷纜

咩事洗版？

蘿蔔漢堡扒

星雲天空好搞笑

今集佢多左對白講，都幾應境

破紀錄

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

目白多伯好正 佢同好多馬娘都交配過

一開頭好好笑

褔永贏打吡

今集幾好笑

當係狗咁

第一果張係特別週個女?

同特別週配過種

話說黃金船同麥昆個cp點黎

爺孫

ohhh...

終於贏

應該係外公外孫先啱

メジロドーベル，現實中同神鷹，特別週配過種

意為圖1,2唔同
當左係迷人景致

隻皐月馬今次自己放差幾步就到 (跑第二)，其實好勁

修羅場

鈴鹿個樣

食肉

啲肉係乜肉

特別醬衝線個刻硬係覺得鈴鹿會斷腳
然後一邊全場歡呼另一邊就一條友攬住隻腳暈低

黃金旅程

咁馬娘同真馬唔同，應該食的肉嘅

之前都食呢啲啦

咁真馬都有食肉
古代唔少民族餵戰馬食肉 覺得可以增強體力

呢個世界無馬

馬娘係類似精靈ge存在

出場率好似仲高過帝王光輝

大外一氣末腳強烈

一句搶晒鏡

係型嘅

贏晒

兩則已確定消息,都係同嚟緊安田有關既

1.今屆唯一外國(香港)馬"西方快車"已經好肯定係由祈普敦策騎,
之前話會過去睇安田記念既果位巴打屆時考慮下幫襯JRA買條複勝/ワイド(位置/位置Q)玩下
支持香港馬巡遊跑道為港爭光

2.當日東京競馬場會有馬娘
.
.
.
既展覽擋位登場,有興趣既可以睇下有無心水精品

THX
不過安田我諗睇唔切啦

四隻變一隻

去哂新加坡㩒錢

如果佢地係有jj應該會謀求更高名譽而唔係去屈錢咁冇大志

我下星期入阪神
睇過下 JRA D Event 唔多吸引

得番西方快車一隻 仲要唔係特別好打
到時買個位置當支持下

可能西方快車變大樹快車

其實其他3隻做咩決定唔跑

係咪因為見今年安田記念啲陣容好勁所以去新加坡㩒錢算

班馬主俾D勇氣,學下極奇妙啦

不了

上年潘騎美麗大師 拉騎詠彩繽紛
兩隻影都冇
今年仲要係旗袍騎西方快車 點支持得落呀

詠彩賓周退左休
美麗大師郭家唔想佢再去搏

昨年12月の香港マイルに続き、前走のチャンピオンズマイル（共にG1・香港、芝1600メートル）でも2着に好走。香港トップクラスのマイラーだけに、日本馬にとっては脅威だ。ただ、今回は初の海外遠征となるので、来日後の状態面はしっかりとチェックしたい。

但美麗大師星期日仲要跑

mola mola

咁啱有friend喺日本行過animate專擺馬娘碟嘅位
差唔多隻隻碟都有係冇隻01

今季最好睇係依套 星期日晚唔訓都要睇

01咁搶手

Slient Star

少貨姐

想知馬娘碟香港有無得買
定係要上網訂

就算有都貴好多,香港舖頭普遍都賣起碼10算
而家我買日本碟淨係會喺amazon/hmv jp度買

無申請信用卡 用tap and go得唔得 未試過試amazon買野
呢套野真係好好睇

好似得

睇twitter好似得少量偏僻啲既舖仲有

我下個月去四國希望撞到

今集好似唔夠緊張刺激咁 唔知點解

我都覺，剪太多鈴鹿，打斷節奏
重點放咗係二人重新出發

下集到日本杯未？
希望節奏刺激D

重新出發先可以帶到特別週同鈴鹿既新關係

話哂破記錄 好唔熱血 最後都淨係幾句帶過咁

你講跑緊個陣?
因為要對應返武豐講過既說話
所以依場係應該要感動＞刺激

不過作畫的確係差過上幾集

最後得神鷹佢地好hea咁講 好勁wo

佢老母出黎第一幕崩到我笑左出聲

依兩集有唔少崩位
希望之後幾埸重要比賽去番之前水平

暫時上集最崩，不過CV高水準發揮，冇咁留意畫面。
凱旋門我當佢電視機轉播，係低清啲

佢啲功力有冇咁勁

怪力

可能馬娘有一堂教打鐵

如果嗰個世界有釘甲匠
一定成班腳膠走去做

頭幾集已經自己打啦

淨係比隻鞋你

Gold Ship以Youtuber身份上左法米通

PA都淪陷

ging

應該到日本盃,雖然劇情話鈴鹿係日本盃前一日有場復出賽,不過我估計只會輕輕帶過,畫鈴鹿跑返全程既畫面應該要等最後一集

特別週拖果條車軚成五噸幾重

拖曳賽馬會有幾重

成日覺得SUZUKA隻腳會斷多次
復出賽斷腳所以之後D G1全部唔駛跑

1噸

馬娘啲體力財睇嚟唔講得笑

如果係咁真係好慘
但係我都係咁覺得

應該唔會掛。。 呢套勵志片
我自己估下場特別週日本盃贏神鷹望族
有馬紀念同草上飛平頭
最後個原創盃先一齊跑

原居民有無得出

用假名避版權問題

都好

我都覺得唔會 都就完 只要唔再講鈴鹿D賽事就得 集中番係特別週度之後ff盃先決戰

有冇巴打都覺得次次比賽實有班馬娘邊跑邊講我唔得就好想笑

個場望族表現得唔係幾好，高樓大廈同原居民變左大boss
唔知動畫會點講

應該一開始以為望族好勁，但之後發覺對手唔係佢，突然殺出原居民 ，原居民講返句廣東話，你的對手是我 ，之後就兩個鬥快，特別周雖然贏咗，但發現世界各地還有好多厲害的馬娘，做日本第一是唔夠，之後定下更遠大的目標

幾時整特別週盃

MO呢

我要睇東海帝皇阿

無理

今集調番轉

8月出soundtrack

黃金船

由好嚴肅好隆重嘅比賽
一聽到無理突然變成學校運動會

今集有日常幾正

可惜無得睇黃金船日常會做咩

黃金船個channel呢段好笑

好cute

上田瞳扮鈴鹿好撚似

no photo no talk

之前扮神鷹都好似

預告又遲出
又要擔心作畫

冇左特色

但好好J

Agree

唔明真實神鷹冇用眼罩
點解加比佢

好似話佢個名令日本人諗起摔跤
所以加眼罩比佢

冇預告

上次遲出預告作畫就跌level
希望今次唔會跌

原設神鷹係摔角愛好者
原名El Condor Pasa亦同墨西哥摔角擂台名相似 eg: El Ligero, Penta El Zero M, El Santo，而日本摔角風行全國，所以你明的

神鷹我欣賞但沒J的衝動
我J東海帝皇

全部都冇J嘅衝動
只係覺得好可愛

恋の花火よ よーいドッカン！
ハデに上げろ 純情
覚悟決めて 勝負しなきゃ
明日？やだね、今すぐ！
Step it！~~

又冇預告

仲有十分鐘

鈴鹿復出

出左

第2卷封面

welcome back

復活

無聊留意下安田倍率,西方快車尋日仲80幾倍獨贏,今日熱左去到48倍,日本仔係咪中緊伏

點解會升

你一回完又升到47倍

文雅之士一檔塞死人架喎

唔叫醒佢

啲㗎仔好似博隻馬入位置

東海帝皇首歌真係越聽越上腦

ウエスタンエクスプレス
セ6 58.0 クリッパー サイズ 39.2

升到39倍,係咪以為同奔騰(オリエンタルエクスプレス)一個家族

都係榮智健嘅馬

麥昆有個咁靚既官網

但今年安田堆對手好似唔弱，入到前三都收貨啦。

貴族咁

有舊年大師既成績已經收貨

有頭五當贏

有無去佢地個booth同買野?

講真今次買復複勝似乎穩陣啲

講真今次買複勝(Place)似乎穩陣啲

個booth冇乜野買

反而西方快車啲goods賣哂

獨贏當支持

另外買左條位置

Sup 巴現地?

去捐錢比日本狗會鋪草

今個星期係小栗帽
竟然唔係大樹快車

不過講真近來兩邊個pool都癡咗線,外來馬odds永遠同另一邊相反咁濟

就黎跑

準備捐錢

prpr

就快開跑

文雅之士

福永……

魔族雅谷

跑咩

安田紀念

日本11人氣跑第10,非常正路

輸死人

咁你條place買咗幾多

其實人氣即係睇賠率？

即係香港講既"獨贏第幾熱門"

明月千里跑成咁仲點去寶塚

出面部能擺明block住佢 塞完都識衝下 ok既

黃金爸爸

雖然冇對白,不過都有出下鏡,不過因為一開跑就入ED,話唔埋下集仲有D幾會講幾句既

倒係好奇搞到望族咁boss feel,但實際前3都冇,編劇會點搞 (目前睇落除左亂入王神鷹外,其餘都幾尊重現實結果唔會改名次)

根據歷史7號閘係原居民,
好有可能只係陪下跑, 冇對白, 假名都唔知有冇

好感動 鈴鹿

下集最後了

今集唔錯

原居民隻腳

高樓大廈成個色違神鷹咁

唔係有13集咩

唔係得12咩？

13集+唔知幾多集ova

博爾吉亞成個村姑咁

13

閹馬耳仔無裝飾

啲觀眾反應太浮誇搞到我集中睇觀眾反應, 感動唔到

麥昆同帝皇回呢

神鷹戲份仲多過佢地

冇

黃金旅程跑既次數仲多個佢地

鈴鹿死忠

今集好緊張

咁最尾又真係假左啲既

如果要出原居民個名應該係要問過香港馬會先???

同時間其實都唔出名,所以應該都唔會出佢架啦

應該係同其他一樣,講特別週贏,然後望族低估左日本馬既實力,最後唔出名次
剩係講特別週贏咁

問馬主

望族個場真係撻左q，反而變左原居民同特別週有單挑既機會
唔知動畫會點表達

應該同神鷹亂入既場次差不多啦
咪只提特別週w,望族低估日本賽馬娘既實力/低估左上斜乜乜乜
然後第二三名隻字不提,最多係舞台俾一個shot佢出現一兩秒咁

賽前望族收到料:(法文)仆街原來日本跑頭3要live表演,鳩跑第4算

呢個岩呀 賽馬娘既一個好大既敗筆
但好彩既係佔極少既畫面,我懷疑係JRA唔俾佢咁玩

原居民要玩勝者舞台

原本我睇左頭幾集見佢咁玩已經想棄
好在佢跟著冇再出勝者舞台 成套野好睇番好多

好似係PA同Cy講唔玩live先幫你拍動畫正片

第10集一開始特別週成日食野個幾幕
後面個個馬娘係邊個黎 次次都見到佢一齊食野

改名次，望族變第二啦九成

小栗帽

應該唔會,就算神鷹跑打比都係其他馬娘退一個位,天皇賞秋直頭冇變到(因為現實天皇賞秋98第一同神鷹同一個馬主)

做馬娘只係掛住食

集集瘋狂大肚

製作組

原來PA WORKS先係清泉

拍live就pv質素
你自己諗

望族好撚串

咩質素都好
佢真係做勝者舞台我就已經棄左番

剛才一望就諗係咪佢

13集的話
下集日本弄
然後第13集特別賽spica vs利吉露咁？

老馬

完場啲人反應真係好誇

如果小栗帽做主角一定仲熱血過特別週
平成三強既對決
Super Creek傷後復出贏左
Inari One成功打贏小栗帽
芦毛對決
仲有小栗帽最後個有馬贏左唔似特別週有遺憾
如果真係做應該好似衝鋒21咁好睇
一諗起小栗帽同玉藻十字對決係咁閃自己啲回憶就好正
一個為左自己第一個馬主同自己由以前慘到要乜都食慢慢咁爬上黎
一個為左自己牧場班大叔同自己阿媽
冇得頂

Between,其實今日都係米浴死係京都果日

鈴鹿變左威爾頓

準備～ 一開閘嘅時候 哎呀無聲鈴鹿慢咗呀

今集跑完鈴鹿同訓練員嘅對話動作成個女朋友咁
我戀愛了

特別週:那我呢

你有草上飛

老實，鈴鹿同trainer幾襯

世界觀崩壞

頂帽個圖案真係十足十Walmart

老實，一開波trainer已經NTR鈴鹿過檔，已經係trainer嘅形狀

BTW "那我呢"呢個梗好萬能，幾時都入到

yes

原居民呢
話晒香港馬王

molamola

咁正

上面咪有

隻野跑到第2先算

有名出就夠

覺得呢方面唔會9改

大樹快車將來會講...係咪會有埋奔騰

好撚正

睇鈴鹿復出睇到好撚驚
鈴鹿個跑姿壓低成個身，就咁睇都覺得好撚快

無理無理無理

坦白講
得佢壓低個身有速度感
其他好似好慢
雖然其他真係輸晒

大逃馬玩大外一氣係咩玩法

改左跑法啦

嗰隻鈴鹿威爾頓扮架

係...就算神鷹,特別週個D好快, 但都冇鈴鹿個種速度感
加埋突然變速個下, 真係

留前變後追，多數唔會衰

鈴鹿只要感受到跑嘅樂趣，就越跑越有
小特有時都係，幾次太想贏就輸

可惜命運

copy from

無聲鈴鹿最讓人著迷的地方就是沒有失速這種問題...
通過的順位排名都是完美的1-1-1
下面是從netkeiba網站找來的資料..
每一個區段代表200米的距離
1998年 2月14日 バレンタインS 1000米57.8秒
12.7 - 10.8 - 10.9 - 11.5 - 11.9 - 12.5 - 12.1 - 11.5 - 12.4

1998年3月15日 中山記念(G2) 1000米58.0秒
13.1 - 11.8 - 11.3 - 10.8 - 11.0 - 11.7 - 12.8 - 12.9 - 13.2
主要對手 イシノサンデー 96皐月賞

1998年4月18日 小倉大賞典(G3) 1000米57.7秒
12.2 - 11.0 - 11.2 - 11.5 - 11.8 - 12.4 - 12.6 - 12.0 - 11.8

1998年5月30日 金鯱賞(G2) 1000米58.1秒
12.8 - 11.2 - 11.2 - 11.5 - 11.4 - 11.4 - 12.0 - 12.4 - 11.7 - 12.2
主要對手 マチカネフクキタル 97菊花賞

1998年7月12日 宝塚記念(G1) 1000米58.1秒
2.7 - 10.8 - 11.1 - 12.1 - 11.9 - 12.1 - 12.5 - 12.4 - 12.8 - 11.2 - 12.3
主要對手 エアグルーヴ 96優駿牝馬 97天皇賞秋
主要對手 メジロブライト 98天皇賞春
主要對手 シルクジャスティス 97有馬紀念

1998年10月11日 毎日王冠(G2) 1000米57.7秒
12.7 - 11.0 - 10.9 - 11.4 - 11.7 - 12.1 - 11.6 - 11.4 - 12.1
グラスワンダー 97朝日杯3歳S 99宝塚記念 98+99有馬紀念

1998年11月1日 天皇賞(秋)(G1) 1000米57.4秒
13.0 - 10.9 - 10.7 - 11.2 - 11.6 - 12.0 - 13.4 - 12.9 - 11.2 - 12.4
後面紅色的秒數是鈴鹿競賽中止由其他馬跑出來的成績
你們可以看看 後面紅字的後追馬的最後衝刺成績也沒鈴鹿好...

有無人有多少少呢匹馬既資料？
係史實定架空？

同望族一樣
架空但有原型

請問原型會係邊隻

サンフレア

頭先唔得閒揾

了解

依家睇番原來淘氣鈴鹿人氣都幾高有第四，仲高過黃金旅程
係咪因為啲人當佢係無聲鈴鹿

改咗名都方便咗造型

淘氣鈴鹿菊花賞跑第三，

原居民呢

真係有名都係假名

動畫無，希望game都有

推到有原居民vs特別週為止

睇下當年既十三少幾咁勇猛

>>>/a/173872253
> >>173858233 (OP)
> Implying Broye will even it top 3.
>>notIndigenous: 望咩野族?
>>notHigh-Rise: لول بروي

做乜鳩

我見4chan有人講原居民同靚蝦王應該係香港人黎

回氣果段嘅時間近乎你全速跑，無可能追到佢。

無聲鈴鹿呢段第一次睇真係喊出黎

語言黎講,似乎係因為高樓大廈果期屬於杜拜馬黎

其實每日王冠果場睇得出神鷹有機會追到,可惜果時外購馬好多比賽唔玩得,唔係應該會係天皇賞秋有得睇返神鷹跑果場既時間

Between明月千里confirm跑寶塚

有雨落就幫到佢

對上兩去有機會近，今年…

旅遊家高樓大廈
英國 杜拜 美國都屬於過
仲去埋法國 日本比賽 真係成個旅遊家咁款

有獎金攞就ok

史實佳龍駒有啲似鈴鹿

好一隻四歲三冠

去日本肯定有機會頭馬

而家只好靠巴基

巴基下半年去日本邊場合適?個斜路未必夠氣跑日本盃
天皇賞秋?

告東尼本身話想去英國跑，今年跑咁少，個馬主都話驚佢舟車勞頓STOP。
雖然隻馬係佢，咁難得先贏到兩場，黎緊一年有排威我明，但而嫁隻馬咁FIT唔去闖下，作為馬迷真係好失望。

巴基之星唔係唔好 但呢隻馬始終係有脾氣 唔肯跑就真係柒出國際
同埋外國啲沙圈好似要行好耐 有野刺激到佢就

黃金船仲聽話過佢

刺激到佢唔好慢閘 大逃到尾

邊個騎最好

叫藤田菜七子黎騎可能聽話
反正佢都係自己跑架啦

改善左唔慢閘喇 但大逃一定輸 呢隻馬要有馬俾佢做遮擋直路衝先得

前面無馬跑 跑唔起

29/04個場係咪由頭帶到尾

符合動畫

macross同賽黃晶係前面放 巴基跟住佢地跑
入直路前面兩隻捱左陣收工 巴基就成粒炮彈飛出黎

而家早段肯跑，唔使留到最尾已經好好多。希望佢十二月跑完國際賽會出去啦。

草上飛真雖
做為史實上數次痛宰特別周的對手
在動畫中變成了一個想強姦特別周的病嬌
不僅沒有還原史實還風評被害

一定唔可以俾莫雷拉騎

莫雷拉根本就係度虐待D馬 痴撚線

巴基之星跑時候有冇覺得好似同佳龍駒跑咁

我叫我細佬幫手畫𠵱幅出嚟

參考圖

佳狗報夢俾巴基
係呢個巴西人整死我架
記得要幫我報仇

馬主都係 根本果次主席錦標可以唔使跑休息下

想強姦特別週的病嬌
Btw 佢有去恭喜 鈴鹿 我有點意外

痴線馬主加喪癲騎師
等於殺一隻馬

正確黎講 係練馬師 馬主同騎師

請Monty Roberts帶巴基遠征

當馬娘係賽馬動漫，有冇人睇過 熱鬥小馬(漫畫) 同 騎師路途 呢兩套？

佢見到特別週扯旗
都係合乎史實

有睇哂動畫賴屎藏
但係好似話漫畫好爛尾所以冇睇埋

漫畫好睇過動畫好多，我覺得。

騎師路途
原始寶石最後贏打比喊出黎

睇翻先知，原來又穿左崩

硬係覺得鷹山 (高材生) 果隻粟色馬同草上飛個感覺好似

閃爍之星玻璃腳

馬娘冇人類既耳仔

幻覺黎姐，嚇我唔到既

今朝我老豆見到我睇

：老豆 ：我

：有冇香港馬
：原居民出咗幾秒
：變性馬？話時話我老闆幾兄弟都有隻馬，短途幾勁
： 名？
：金德寶 ，不過退咗伇
：

佢走咗之後，我google 原來係隻雌馬

雌馬可以攞黎玩配種

金德寶遠征英國跑一級賽皇席錦標跑第三
算勁啦

原來屋企有張頭馬相有我老豆份

仲係香港極少數戰積比較好嘅馬娘

mola mola
唔好搞日本啦屌

潘頓表示

巴基係咪可以俾布宜學呢？
定係俾莫雅試下？

tommy

莫雷拉係咪睇馬娘想去日本發展

早兩日巴打先話唔好去日本
咁都燈中

過到日文test先算啦

Tommy走埋

第2季既廣告佢同滿樂時做代言

跟住動畫角色有佳龍駒

啫係四隻全套 ？

剛才睇睇下Post走去望下以前日本馬公仔，想搵隻無聲鈴鹿，好似好難搵

預告已出

原居民影都無

整到望族先係LAST BOSS咁款

預咗，其實都合乎情節，反而突然有原居民先怪

改左個假名即係變左原創馬
可以大贍咁走原創路線

個預告睇完好似冇睇過咁

現實日本果場賽前原居民同高樓大廈其實都係被WFC
就睇下到時真係想將係望族整成boss+拎第2定只係純粹跟返當時既氣氛

如果真係跟史實都幾正，可以畀觀眾感受一下賽馬嗰種爆冷感覺

及川啟咁玩冇問題咩

咁先熱血

原居民綵衣又真係算match喎

腳

希望會處理得好，見到杉浦理史個名就好驚會好似熊巫女咁臨尾香

雖然係預測倍率,不過日本傳媒睇黎認為明月千里仲跑得起

between,JRA已宣布明月千里將按照
港方原定計劃於14號抵達關西

不過今次JRA咁高調公佈呢個消息,都應該知道呢隻馬唔係嘢少,同埋係
向有意非必要避席既部分日本馬圈人發放召集令

寶塚極少外國馬去
今次仲要係3個G1既大物

然後輸左咪可以再抬高日本馬囉

你諗多左
JRA不嬲都公佈外國馬行程

乜唔係呢個咩?

你啱
我無揾到咁前

日本仔都知巴基先係而家勁果隻啦下化
睇下秋季巴基去唔去日本跑番場

最後衝線嗰陣冇SHOW到特別週打後既馬
就算望族最後同特別週單挑都見唔到佢改寫歷史變第二名

明月千里加布文=冇得輸

同我睇住黎既法文點講

第二三名真係隻字不提,舞台SHOT都唔俾

原來外國馬講無理係oh my god

原居民

原來原居民係短髮，起跑嗰陣似長髮

發覺好多卡通入面，港女都係短髮

唔提好過提啦
望族講到咁勁但跑第4

睇埋下個禮拜就無

game quick quick come

Op果度麥昆反轉再反轉其實點解

應該冇意思

鈴鹿已經見緊外母
你既層次仲係偷聽

回收唔到op

幾可愛

披風減速

可能係黃金船拍
不過覺得麥昆呢幾下好有型

第4
輸比隔離

真係搞到好似第二咁

正到

原居民:慘~我咁辛苦跑連個第二都冇畫出黎

等睇原居民同人

PA個劇本喺凱旋門就寫衰咗個頭,搞到根本之後場JC
點寫後續排名都肯定有一大班人唔滿意,索性全部skip

(自己去Twitter用"インディジェナス"search下究竟發生咩事啦 )

個眼神幾似佢係wiki果張

gg

咁諗返其實而家既避排名寫法真係最安全

[img]
真係有日本仔畫出黎

呢個畫家香港人黎

TVアニメ『ウマ娘 プリティーダービー』 ANIMATION DERBY 05
2018年9月12日（水）発売
品番：LACA-15755
税抜価格：¥2,000
歌：
スペシャルウィーク (CV.和氣あず未)
サイレンススズカ (CV.高野麻里佳)
トウカイテイオー (CV.Machico)
ウオッカ (CV.大橋彩香)
ダイワスカーレット (CV.木村千咲)
ゴールドシップ (CV.上田 瞳)
メジロマックイーン (CV.大西沙織)

＜収録曲＞全８曲
わたしの印は大本命◎／スペシャルウィーク (CV.和氣あず未)
Silent Star／サイレンススズカ (CV.高野麻里佳)
恋はダービー☆／トウカイテイオー (CV.Machico)
CATCH THE VICTORY!／ウオッカ (CV.大橋彩香)
Rising Girl／ダイワスカーレット (CV.木村千咲)
Goal To My SHIP／ゴールドシップ (CV.上田 瞳)
Waiting for Tomorrow／メジロマックイーン (CV.大西沙織)
REMIX曲

TVアニメ『ウマ娘 プリティーダービー』 ANIMATION DERBY 06
2018年9月26日（水）発売
品番：LACA-15756
税抜価格：¥2,000
歌：
シンボリルドルフ(CV.田所あずさ)
マルゼンスキー (CV.Lynn)
ヒシアマゾン (CV.巽悠衣子)
フジキセキ (CV.松井恵理子)
エアグルーヴ(CV.青木瑠璃子)
ナリタブライアン(CV.相坂優歌)
ビワハヤヒデ (CV.近藤 唯)

TVアニメ『ウマ娘 プリティーダービー』 ANIMATION DERBY 07
2018年10月10日（水）発売
品番：LACA-15757
税抜価格：¥2,000
歌：
エルコンドルパサー(CV.高橋未奈美)
オグリキャップ (CV.高柳知葉)
グラスワンダー (CV.前田玲奈)
テイエムオペラオー(CV.徳井青空)
セイウンスカイ (CV.鬼頭明里)
ハルウララ (CV.首藤志奈)
タイキシャトル (CV.大坪由佳)

為咗Starting Gate 01 角色曲ge人有福了

naik 呢個名好似好熟口面

冇03，04嘅

超高同步率

第二期

依家咁睇望族好似輸畀主角光環咁

勁過艦女人

以前係高登間唔中有上圖區
成日畫蘿莉

右下真正笑而不語
重要讓左歲數

坐等 靚蝦王 精英大師

下集最後一集唔知講咩

左邊錯左喎

有香港人畫左

冇左望族就黎追上個幕就係

唔出排名最好
望族卡士最勁,其實好難解釋點解跑第4
如果凱旋門唔畫勁望族, 咁變左神鷹輸比佢好似好廢咁

我想出現係動畫入面

隻game收得就有可能既
要先課多Ｄ金

同香港馬比賽過既日本馬，香港馬又表現得唔差、日本又有出到馬娘既有
奔騰--大樹快車
原居民--特別週
原居民--愛麗數碼
靚蝦王--帝王光輝
軍事出擊--榮進閃耀
天久--真機伶
好利威--伏特加
精英大師--東商變革

我之前research 奔騰好似贏過鈴鹿

巴打你𠵱個list

好想佢出第2季，每次都睇到好熱情，好想喊，好帶動到舖心

鈴鹿未變態前黎過香港

講下其他馬
特別係帝皇光輝

極奇妙--拳壇奇蹟
牛精福星--淺草田原
友瑩格--覓奇島(白山明月太廢無G1)

香港瓶熱身

搵騎空士埋單咪得

今集好刺激
下集ff盃

黃金世代好難咁齊人
下次食飯應該摻埋帝皇光輝

咁佢變態得好短暫

自從嗰集之後, 好難用正常目光看待

現實草上飛劏過特別週兩次
動畫就變成無時無刻想幹特別週既病嬌

次次人地一提spe, 最快應機

帝皇光輝帶耳罩所以聽唔到入面
星雲天空左邊無耳罩所以聽到入面

lp5dcnnl
[url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url]網址[/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

好想瘋狂吹佢耳仔

成集掛住搵原居民黎睇

畫面仲少過黃金旅程

幾時出game

B站段MAD都P得好正

不安

唔係今集片集黎既咩

除左多謝養母仲有多謝阿公

唔知隻GAME幾時出

多謝阿公

封利是潮文(唔關事)

最近幾集都好高質

下一場係跟番現實既比賽既檔位黎排

下集係extra race 唔係13R
即係上集係主線既結局

你嘅friend嚟?

唔係啦
返工無聊揾啲野黎睇

有預感會有大量扶他本

唔好咁

以為24話，原來13就完

原本想等埋聽日先報,不過都而加講埋啦

今趟寶塚由於狗會今季既海外單日賽事受注場數quota已滿,
故此除非狗會肯改賽期遷就,將極大機會唔會接受投注/轉播寶塚記念,
想睇既話唔該自己組團去/搵定網台收看渠道啦

sad

明月千里有頭三既機會大唔大

跑番水準點會無
今場個水平咁低
Ｄ勁馬回避哂

就係計佢跑唔出水準

一半半
七歲啦

明月千里今日就要坐飛機

CX 36
預料1055起飛,1545到

歡迎各位FR24

加油

唔關事, 係另一個企畫

集氣

好耐無研究/買馬啦

pop team epic

跑咩？
冇睇開香港馬

寶塚紀念賽

明月千里隻腳著左野睇落成個人咁

有隻好似my little pony 個主角

[賣港營運] Shadowverse 闇影詩章 集體退款棄Game [27]

馬娘game

咁撚ON9

好撚仆街

發生咩事

係cygame定網易問題

cygame

贏國唔興賽馬應該冇大陸公司想買
不過以防萬一快快趣趣寫信俾馬會同佢地講有個黃金機會進軍手機驚市場

係咪隻game冇乜人玩先賣俾大陸甩身

隻game係好撚垃圾 又差唔多唔洗課金 我覺得有人買好撚on9 而cy賣都好合理

講真我見佢電莖咁多獎金以為sv 好好搵
唔通騎空士真係佔cy好大收入？

騎空士好似係日本第8

重有cgss (第7)
我由 cgss開始成為cy死忠,以為日本手遊界終於出到一間佛心公司
不過天下烏鴉一樣黑
(如果馬娘好似公主連結咁鎖ip我可以慳返一筆)

block ip既話真係慳唔少

無所謂

窮

唯一一隻想玩既電話game
唔通咁都唔比機會我

x2

屌希望日版唔會封海外

唉 垃圾cygames

初初應該就唔會
但係會否有深圳河以北既蟲玩串party搞到要"悪質ユーザー対策"就唔敢包啦

台灣仔好醒好叻叻

就讓中國永遠虐玩台灣吧

好on9

針唔拮到肉係唔知痛...

假紫悅同特別週

其實依隻game涉及既版權問題一世都係得日版我都唔覺奇怪

13賠率

好認真

請問有冇人知邊個網有直播？

唔block ip既話我無所謂

McQueen咁冷

到時見坐嚮馬會啲廢老J馬女
不過Cygames不了

唔睇呢度都唔知仲有一集

我老豆都問我有無睇 想睇吓係咩嚟

最後居然出現北部玄駒

我東海帝皇 都算不太差 （賠率）

Gold ship得12.7
但玩扭計骰一定日本第一

你老豆點知有依套

結尾收得好好

佢點知？

右耳橙色頭飾 (雄馬同彩衣色 match)
中間白毛 (match)
但係頭髮係黑色 (北部玄駒毛色係啡色)

個位馬娘係北部玄駒既機會應該5050

有冇人知隻驚幾時出

而家出, 都要諗諗

cygames

13話幾時出阿?

起歌真係好感動

睇到最尾見到cygames呢隻字真係心情又唔好
本來仲好期待隻game 唉

不過最尾首歌真係幾好聽 聽完訓唔到教
うまぴょい伝説

打和啦 super

我大約兩星期前食早餐睇
跑緊嘅時候佢見到

見到我老豆都望足全程
佢由 -》 -》 -〉

佢二三次元都睇

鈴鹿出番黎好似都唔係全盛咁

黃金船原來係真古參

因為訓練員先跳槽

草上飛真係好鍾意特別週

唯獨佢有鬥氣

佢做咁多野都係為咗spe留意到佢

Notice me

我會照玩但唔課金

cls
but jed thx

廢老J唔J事但啦,我既算盤係馬會拎到授權咪會有香港馬囉

抓唐寧乳

如果北部玄駒做主角可以見到好多近期既馬

唉,cygame咁仆街，馬娘都唔合玩唔玩
但馬娘真是好睇

咁就完咗
想繼續睇係咪要含淚玩CY
最尾啲歌勁多人唱

唔知佢ova會講乜
好似會多左啲新角出現

有OVA ?

一出即刻重課
理得佢咩cygames

比啲骨氣啦
雖然唔可以當飯食

大震撼

馬會平時做埋咁多慈善野，幾時撈埋遊戲代理救濟下毒撚

本身諗住課金

乜原來amazon仲未有得訂ost，諗住連埋7月25號出果隻買

玩日服唔會比佢賣豬仔既 不過佢真係好仆街

奇跡三人同時受(ry

都幾可惜Spica隊班人只係用幾幕就交代左佢地既故事
如果可以另外出漫畫去補完應該會幾好

點先可以做馬娘老豆

fuck a horse
(x

東海帝王好得意

agger

一人十二集都得

超可愛